[無圖]我叫唔叫中左伏？(延續）

延續返上一次染柒左嘅po 繼之前染衰左之後一直都無搞過個頭 見個頭又金又黃咁最近唔洗點出街 就心血來潮咁買兩包試下個效果 衰左都可以帶帽嘛

before

今次smoke blue 預期結果會係偏灰嘅藍

其實我有上網揾過下d實測睇 不過好多人無漂過就用 所以好難知實際個效果點

擠出嚟係咁

染完後...

布甸頭 大家可以睇到漂過同未漂過嘅頭用呢包野出嘅色嘅分別

黑色頭髮染完就啡 金果d就灰灰地藍藍地咁

睇真d!其實係又啡又金又少少灰 呢張有d恐怖反映左我個頭嘅柒況 可能我查得唔勻啦

得閒無野做所以開呢個po分享下 比起上次個紅色 呢隻色明顯安全得多 不過下次都係出去染算 睇左少少片之後我覺得如果巴絲想試呢包野但無漂過頭應該得紅色出到少少色 其他色就應該都係晒錢

btw呢隻色去影見工相得唔得？

認真有少少柒

我都覺唔靚 不過係出得街嘅頭

幾好呀

Pm

額頭都有排j

唔知點解覺得你頭髮好傷

下面漂過？
本身個頭頂同尾色差咁大就出去染啦

冇樣點評論

隻染髮寫7days 係咪即係keep7日嫁咋？

thanks第一個好評

事實係好傷

本身漂成個頭 但生返長 因為我本身係想留返長先出去染 而家純粹玩下
係阿七日

個額咁高

所以要有陰

好多負皮

死ml

7撚左
死mk

[/quote]
擠出嚟係咁[/quote]

睇錯以為係茄子

清朝人

擠出嚟係咁[/quote]

睇錯以為係茄子[/quote]
隻色似啫

我都覺自己allback嘅話會係 所以我從來唔allback

無陰會點

上面張相p走d頭髮就係

唉屌你on9少陣啦，買埋呢啲垃圾野，正正經經去廟街買啲髮型用品/染料啦
屌你真係好蠢

樓主好靚女

最後個張睇落好旱又唔齊色

已經唔係多仲咁玩髮

你唔好以為得你知先得架 我之前買過 都話今次係暫時性唔想傷又想染先整住先 下次出去染

最真實效果

我前面d頭髮唔會因爲我染而甩 而我後面d頭髮厚到pk

求PM。

靚女，有無男朋友？

無頭髮都啱

頭髮會再生返

放啲收兵圖出黎已經冇人屌
又一次證明連登=5p 交友網

樓主住天水圍？

收兵就po靚相啦 po最後果張托柒

不

但呢啲都係好伏，我覺得仲傷頭髮，之前去日本買左大量染色焗油好好用啲色又好靚
不過全部都係灰色
你啲頭髮夠差喇，唔好再染，到時斷曬喊都冇用

日本邊隻？ 係啦收到啦

聽朝放工返去影比你，返緊工
不過香港應該冇得買
要係香港買到既話我覺得manic panic還可以，漂過既頭先上到色，所以唔會好似你啲圖咁兩隻色

啲頭髮旱成咁仲用呢啲嘢
整定假髲都差唔多架喇

招兵post?

番5p啦

試過綠色
本身係啡髮，染完係黃黃地

係要影見工相，正正經經出去染返深啡色

露額果張好撚似marry姐

再染啦好嗎

好啦thanks 會唔會甩色甩落d頂帽阿衫果d到？